{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024947",
        "source": "도서",
        "writer": "한국여행발전연구회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-456-8960-3 (93980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "국내관광자원답사",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2013-08-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "거제도 해금강"
    },
    "text": "巨済海琴江という名前は、その姿がそれぞれ違って美しくて、まるで金剛山の海琴江を連傷させるということに由来した。ハンリョ海上国立公園に属する巨済海琴江は名勝第2号に指定されている。海抜ll6m^、青い南海を突き抜けて湧き上がる姿がまるで屏風を巻いた山のようだ。薬草が多くて「薬草島」と呼ばれることもあるし、秦始皇帝の命を受けた東南東女3,00 0人が火路長生草を探しに来たという話も伝わる。島の見た目がまるで葛が根を下ろしたのと同じで「葛島」とも呼ばれる。海錦江は崖の上に椿・栗・風乱などが生息し、鳥たちが休んでいく生態の宝庫だ。ガルゴットリから眺める姿も美しいけど、海琴江の様子をちゃんと見るためには遊覧線に乗るのがいい。遊覧船で獅子の形にそっくりな獅子岩と、そびえ立つ燭台岩と十子洞を間近で見ることができる。また、4つに分かれて海水が通じる十子洞に近づくと、一つに見えた石島が4つに分かれたのがわかる。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済海琴江は何の名勝ですか？",
            "answer": "巨済海琴江はハンリョ海上国立公園に属し、名勝第2号に指定されています。"
        },
        {
            "question": "巨済海琴江はなぜ金剛山の海琴江と呼ばれていますか？",
            "answer": "巨済海琴江の姿が美しく、まるで金剛山の海琴江を連傷させるということからその名前が付けられました。"
        },
        {
            "question": "巨済海琴江はどのような姿をしていますか？",
            "answer": "巨済海琴江は海抜116mの高さから湧き上がり、青い南海を突き抜けた姿がまるで屏風を巻いた山のようです。"
        },
        {
            "question": "巨済海琴江はなぜ薬草島と呼ばれることもあるのですか？",
            "answer": "巨済海琴江には薬草が多く生息しており、そのため「薬草島」と呼ばれることもあります。"
        },
        {
            "question": "秦始皇帝の命を受けた東南東女達が巨済海琴江に来た目的は何でしたか？",
            "answer": "伝説によれば、秦始皇帝の命を受けた東南東女達は火路長生草を探しに巨済海琴江にやってきたと言われています。"
        },
        {
            "question": "巨済海琴江はなぜ葛島とも呼ばれるのですか？",
            "answer": "巨済海琴江の島の見た目がまるで葛が根を下ろしたかのように広がっているため、「葛島」とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "巨済海琴江の周辺にはどのような生態が存在していますか？",
            "answer": "巨済海琴江の周辺には椿や栗、風乱などの植物が生息し、さまざまな鳥たちが休んでいます。生態の宝庫と言えるでしょう。"
        },
        {
            "question": "巨済海琴江をより詳しく見るためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "遊覧船に乗ることをおすすめします。遊覧船からは獅子の形にそっくりな獅子岩や燭台岩、十子洞などを間近で見ることができます。"
        },
        {
            "question": "巨済海琴江周辺の景色を楽しむための遊覧線はありますか？",
            "answer": "はい、巨済海琴江周辺の景色を楽しむためには遊覧線に乗ることができます。遊覧船からの眺めも美しいですよ。"
        },
        {
            "question": "十子洞に近づくと、石島が一つに見えるのですか？",
            "answer": "いいえ、十子洞に近づくと、一つに見えた石島が実は4つに分かれたことがわかります。それも巨済海琴江の美しい風景の一部です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 549
    }
}